@inproceedings{Alizadeh-Cellier-Charnois-Cremilleux-Zimmermann:TALN:2018,
    author = "Alizadeh,Pegah and Cellier,Peggy and Charnois,Thierry and Cremilleux,Bruno and Zimmermann,Albrecht",
    title = "\'{E}tude Exp\'{e}rimentale d'Extraction d'Information dans des Retranscriptions de R\'{e}unions",
    booktitle = "Actes de la Conf\'{e}rence TALN - Volume 1 - Articles longs, articles courts de TALN",
    month = "5",
    year = "2018",
    address = "Rennes, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "465-472",
    note = "An Experimental Approach For Information Extraction in Multi-Party Dialogue Discourse",
    abstract = "Nous nous int\'{e}ressons dans cet article \`{a} l'extraction de th\`{e}mes \`{a} partir de retranscriptions textuelles de r\'{e}unions. Ce type de corpus est bruit\'{e}, il manque de formatage, il est peu structur\'{e} avec plusieurs locuteurs qui interviennent et l'information y est souvent \'{e}parpill\'{e}e. Nous pr\'{e}sentons une \'{e}tude exp\'{e}rimentale utilisant des m\'{e}thodes fond\'{e}es sur la mesure tf-idf et l'extraction de topics sur un corpus r\'{e}el de r\'{e}f\'{e}rence (le corpus AMI) pour l'\'{e}tude de r\'{e}unions. Nous comparons nos r\'{e}sultats avec les r\'{e}sum\'{e}s fournis par le corpus.",
    keywords = "Extraction d'information, corpus de dialogue, d\'{e}tection de th\`{e}mes.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2018/59.pdf"
}
